【招生大騙案】涉「呃學位」女生本無心向學 醜聞曝光後恨父母摧毀其KOL事業

美國80年代處境劇《Full House》女演員Lori Loughlin與丈夫被揭發涉行賄50萬美元（約390萬港元），讓一對女兒入讀名校南加州大學（USC），消息指身為網絡紅人的幼女埋怨父母毀其前途，因為她曾懇求父母讓她繼續當KOL發展事業，不過最後仍被迫入讀USC，現在還鬧出醜聞，隨時令她苦心經營的事業毀於一旦。
19歲的奧莉維亞（Olivia Jade）是網絡美容達人，常在網上為各品牌擔任模特兒，父母行賄讓她入學的消息一出，多個知名品牌如國際美容連鎖店Sephora及洗髮護髮產品TRESemme已取消與她合作。
消息人士形容，奧莉維亞與姊姊承受着父母安排帶來的惡果，「奧莉維亞很生氣，因她說過不想讀大學，她是被迫的。她一直很投入自己的事業（網絡紅人），而且成績不錯，但那仍不夠。她的父母要她同時應付學業及事業。如今她非常痛心，因為她建立的一切就在眼前毀於一旦，她認為是父母毀掉這一切」。
上周披露的法庭文件指，奧莉維亞的入學申請根本不是她本人填寫，她更曾拍片坦言自己無心向學，「我不知道自己上了多少天課……但我想體驗那些玩樂日子及派對……我並不關心學校，你們都知道」。可是媽媽Lori Loughlin涉行賄被指是案中主腦的南加大收生顧問辛格（William Rick Singer）及大學的高級助理體育主任海內爾（Donna Heinel），謊稱她們兩姊妹是划艇隊隊員，從而以運動員身份獲USC取錄。
消息又指奧莉維亞在騙案曝光後，羞愧得不想出門，她與姊姊已決定自行退學，因擔心成為被欺凌的對象，目前亦無計劃入讀其他大專院校。
英國《每日郵報》/《蘋果》資料室

我不知道自己上了多少天課……但我想體驗那些玩樂日子及派對

講到尾都係想唔做野有錢收 日日HAPPY
KOL愈來愈過份 變左社會寄生蟲

你十足十廿幾年前堆老害咁
佢地當年都係咁班話名星同模特兒

事實係依家好多成名既KOL都搵緊大錢

做media 得罪你？唔洗拍片剪片寫稿？
只係自己做非打工，有老細比錢買廣告唔得呀？

其實佢照做KOL
又有老豆老母幫佢搞埋學校D野
咁咪幾好
做咩係要自爆

???
搵大錢又點?

引用番黃子華
一個明星 係亂世之中算係乜野? 咪又係一個人 佢幫到你D咩?
一個補鞋佬, 都可以幫你補好對鞋去走佬

係太平盛世之中 依班KOL只係信仰既其中一種
比你kill time架咋

咁d 地產狗金融騙子係咪

諗既方向唔同
你講緊既係其他人對自己有咩影響
上面講緊既係KOL搵唔到錢做社會寄生蟲

d傻9 KOL既智商就係咁
明明兩件事可以同時做

人地就係想淨玩唔讀書

你錯啦
我講既社會寄生蟲 同錢無關係
只係想講對社會無「共獻」
只係針對既身份, 唔係錢唔錢既問題

大陸人夠有錢啦, 佢對社會有無「共獻」 ?

共獻
你自己都講Kill time，唔算？咁明星都係寄生蟲？
交稅？娛樂？
學689話體育界、宗教界這些「沒有任何經濟貢獻」？？
佢都係話經濟姐，你係話社會寄生蟲

閣下一定十分偉大

我從來無留意KOL 但係唔同意你咁講
娛樂同提供資訊都係貢獻之一 KOL同電視電影漫畫遊戲之類其實差唔多
除非你話以上全部野都係無貢獻啦

佢以為KOL好撚易做
就算天生靚女都唔係個個靚女都有本事搵呢d錢
不過呢個行業真係男女唔平等,
冇計啦,男女人都係鐘意睇女人多d,
男人要真係好撚勁識好多野可以吹,
或者搵條女肯幫手先得

個女真係慘,好地地有事業俾人迫去讀書都算啦,
而家爆埋出黎,書都冇撚得讀,事業又矇上陰影,
係人都知你係罪犯個女靠父母入名校,
家下你識幾多野都冇人聽你講啦,
就算睇都可能得返d麻甩佬打丁

屌你老母你個死賤種 十足十d廢佬咁思想咁撚低賤

有d kol都ok，但香港kol特別女個班真係麻麻，產品相影唔清，試色又唔會試，就咁一堆野影完話多謝品牌就算
有d直頭賣假野

被揭發呀

上面係話佢唔做野有錢收，唔係話佢搵唔到錢

比你去大學讀marketing又點
你覺得marketing人工真係高過美容kol

補鞋mtr都有,你自己問班友搵幾錢
成個廢老思維